記得買定回程車票

出站時買定回程車票，趕時間時就唔駛咁狼狽，車票去邊唔緊要，到站時才補錢啦

最好買$15.5既實無死

係

或買張新八達通啦

我頭先喺銅鑼灣買定回程票，但行到金鐘才走，過到閘，返到目的地都出到閘喎(預咗要補錢但原來唔駛)